前女朋想add 我facebook

如題...你會唔會accept 你前女/男朋友 交友邀請？

會呀 當識多個朋友囉

會, 因為已經無咩所謂